Documento gerado sob autenticação Nº CED.208.045.EMM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             549                  de  17/01/2019
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Remover, a partir de 10 de janeiro de 2019,  de acordo com o artigo 36, parágrafo único, inciso II da
Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997,
JULIANA CRISTINA SANCHES, ocupante do cargo de Bibliotecário-documentalista, Ambiente Organizacional
Informação, Código 701010, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 07, SIAPE nº. 1651019
da Faculdade de Odontologia para a lotação Escola de Administração, com novo exercício na Biblioteca da
Escola de Administração.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
